(八達通)有冇人增值唔到？

Apple pay增唔撚到
電話同錶都唔得

用閪

屌，reboot 部電話就增到